覺唔覺得香港演員斷層 係因為無重用到三五成群班演員？？？？

成班根本天才演員
年紀輕輕演技
已經秒殺讀drama

呢套戲根本超高水準
粗口真實得黎講得輕描淡寫不著痕跡
近年得低俗喜劇可以媲美

連個被人偷紙皮個阿婆爆粗都好自然
成套片D街坊都好好戲
最屎係個鄉音警察

邊個仆街冚家產偷咗我個廿八吋箱

教育電視就應該播三五成群，好有阻嚇作用

我依加唔敢睇公仔書 我驚會打到人飛天

梁家輝話過係佢個代人既責任，淨係掛住搵錢，無幫/培養到後輩

蕃薯做得最好
果種街童味好出好自然

佢地唔係做戲 係做自己
係選角做得好

公廁句好型呀好high呀好撚戲屎

阿雞

燒雞死咗

呢個真，初中嗰陣睇過成世都記得

成班做返自己

來丫，我一個打九個架

十幾年後訪問返d演員好似唔係咁想講le套戲咁 可能題材敏感

拍左廿年戲都仲係做綠葉 獎都冇個 都係星爺有眼光